你地點同屋企人講有男/女朋友？

好難開口

一齊左過幾日之後同阿媽講
阿媽我拍拖啦

咁樣 好平淡

媽，你有孫抱啦

等佢問先講
「啊仔，你拍拖啊？成日都唔返屋企嘅」

「係啊，做咩啊？ 」

同屋企人關係唔好
自細佢地對我都不聞不問放養我
習慣咩都唔同佢地交代
所以唔識講

諗住如果男朋友想見家長/如果有日去到談婚論嫁地步先講

又唔係結婚 講黎做咩

問起咪講

唔會主動講

我都覺勁唔好意思講，等佢自己問

唔問都唔講

我都諗好對白 但最後都啞咗

咁唔會帶男朋友上屋企咩

搵日話帶個朋友上黎食飯 搞掂

你唔講佢地如果係會留意你既都會睇得出架啦, 唔駛得登講, 佢地應該會開口問, 唔否認都知咩事

利申:另一半父母同我呀媽都係自自然然睇得出, 我老豆就o係我轉wtsapp icon 果時知

其實無咩好難為情
可能我知屋企人都唔會有咩大反應

我老母已經係咁叫我搵個女朋友

直接帶女朋友返屋企返房鎖門

等佢發現先講 自己講好尷尬

唔敢講 因為呀媽會查家宅查三世 把口又好衰 而且屋企又有個把口好賤格既阿哥 完全唔知點開口好 諗住拍到要結婚個陣先講

直接帶返屋企，等屋企人放工再介紹

一齊左 分埋
都無講

冇講 但呢排成日出街
阿媽唔問就直接會話 我去完旅行買左好多手信呀攞啲俾男朋友食啦
多數都扮聽唔到唔應佢

又唔係gay又唔係les既 有咩咁難講
個d先要煩惱吧

fb

係咪男朋友黎架？

係啊

我男朋友果邊易搞
但我果邊真心難搞